如果咁少人玩 點解唔搞交通燈？

起馬第日條馬路都未必用得返

咩都要做
做到ge就要做

鐵馬水馬無非都係想阻塞交通
如果要黎阻止警犬前進 成效又唔大
set緊roadblock既可以順手拆埋
不過要小心觸電

千祈唔好搞中環金鐘灣仔啲交通燈啊，港島交通會癱瘓㗎

最基本既可以用噴漆 黑色膠紙
直接打爆都得
搖彎枝柱又得

唔好搞過海隧道附近個d
會全港癱瘓

搖黎睇下

全港交警去哂港島做人肉交通指揮

屌咪咁撚衰啦，成個香港都 有 交通燈，咪 阻 住人返工啦

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀